【有片】5月20日凌晨10多架解放軍運兵車進入香港

片段顯示至少13架運兵車

而且部分軍車的車牌被遮蓋

早有預備，大家萬事小心。

=====
順便關注下我地的channel

推

咁都唔推？

push

推咩 本身都有解放軍駐港
出解決軍你可以做咩？
瞓啦

蓄龍小隊

畜籠

夠膽炸平香港囉屌你老母共產黨

老解每隔一段時間就會換班
通常係凌晨換
唔好咁大驚小怪喇
好多人都講過好多次喇

有圖 一齊估下老解運緊啲咩

點止

有人數淨流入？

出得未姐
坐車黎摺被？

push to international.

Now is Sensitive Time.

不嬲都有

一場戰爭在所難免

冇大驚小怪，純粹開心分享

佢換幾多人就入番幾多人

次次有親大事都會有呢啲片

最怕佢唔炸

平時都有㗎喎

Tui

大家睇實屋企張被

其實係咪日日都有

出未姐屌你？

睇硬條女同老婆先啦
入黎第一年事緊係抄家同清洗人口

會不會是想變新疆?？

一早大把解放軍

成日有大事就放舊相

遮牌係咪代表唔使守法㗎

次次有事之前都有解放軍入香港嘅新聞㗎啦
仲係新聞啦咩？

Pull

大家記唔記得
對家真係出解決軍我地要做乜？
我地到時要返屋企訓覺

拉 坐咗幾耐

運冰？

雪豹突擊隊?

拉

妖！又播舊片！

學你班傻閪散播恐懼？香港不撚嬲都有解放軍，要出洗唔撚洗調落嚟？用下個閪腦啦，呢啲運兵車成日都行嚟行去，你自己見得少就憨鳩鳩以為出兵

又用垃圾片呃點擊

Push

呢類片睇過2百萬次 ，繼續吹

幫政權散播恐懼嘅傻閪

得13架就唔洗咁驚
本身老解上年都派咗成萬人駐港
而且有事要岀都會係岀裝甲車
唔會用相入面冇武裝既運兵車

幫你推條channel俾錢你賺？

發夢冇咁早

ok

成撚日都有嫁啦
洗唔洗同你講埋佐敦石崗中環有軍營啊

到時你笠水姐

我諗樓主主要想推條片姐

btw好有心呀你地，支持

十幾南咁少人

月經post

黑警夠遮委任證 宜家仲信有法治？

支持解放軍取代香港皇軍

又黎？！

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

最後一戰

10幾架好似係平時換駐港部隊

死咗點笠水

運武器

，

驚閪咩

樓主訓左幾耐

trump 點會唔知

老解定流浮山刀手

其實成日都輪換
但係每嗰期有大事發生，啲人有聯想就會傳得勁啲
有啲唔知頭唔知路嘅傻閪就會大驚小怪
好似唔知香港有N個軍營同長期有老解駐守咁

Up

支記
用槍指住你個頭。。問你同意嗎

講到香港本身無解放軍咁
要殺人淨係黑警都夠啦

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

好有6月嘅味道

打到黎啦， 勇武全面進場做死士

走呀 沽哂啲股票 走呀 打到黎 香港過唔到五月

就係想佢出
黎囉

預備24號啦
嗰日隨時瘋狂開真槍

利申照出

屈毛黨又係鍵盤戰士 五毛又係鍵盤戰士 打個和super

中國人最叻打自己同胞！對外國就死狗一隻。

唔係唔推呀?

次次都玩味野厭唔厭
反送終都玩過依啲片好多次啦

「速龍」「防暴」

傳咗幾多次 解放軍做埋防暴添喇

呢年有咩未見過

tui ahhh

事實就係咁 總有班人係唔理講完有咩後果都會講咗先算
係咪有解放軍就唔出黎
呢一年入面有邊次唔係驚都會照行出黎
到今時今日都係一樣 就算驚都要繼續出
佢今日國安法聽日23條都要繼續出

放啲被係路邊啦 會忍唔住

呢啲片都唔知睇過幾多次

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Push!!!

驚西呀

畜牲小隊

平時喺竹園道都會見到一兩架返軍營
日光日白朝早十點幾十一點
成車鄉下仔咁

佢哋正常係每日在港清潔🧹㗎
大家有見過喎
到時請佢哋飲可樂啦
夏天好熱㗎